記住勇武/和理非/勇武模式

大家要記住一路以黎係點做番黎
遊行要搞, 之後set deadline 要佢回應, 唔回應就行動
比所有人知我地仲係理性, 唔同一班殺到眼紅嘅popo

1/10

2/10

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

推

9/10

10/10